有無屋企人或者自己係囤積症

病徵：

如果你或者屋企人有以上行為，咁就好有可能已經係病患者。基本上無得醫... 叫又唔聽